## Модуль локализации

Располагается: `modules/Localization`

Управляет языковыми константами на сайте.

Для добавления фразы (языковой константы) в компонент, необходимо
создать экземпляр класса Localization, передав ему в конструктор 
объекты с фразами для языков.  Пример инициализации:

```javascript
const en = {
    TEXT: 'some phrase'
}
const ru = {
    TEXT: 'какая-то фраза'
}
const messages = new Localization({ en, ru });
```

Затем фразу можно получить так:
```javascript
messages.get('TEXT');
```

Метод вернет фразу для языка, установленного в конфиге по умолчанию.

Можно передать конкретный язык вторым аргументом:

```javascript
messages.get('TEXT', 'ru');
```

Теперь методя вернет фразу на русском языке. 
Если ее нет, то вернется фраза из языка по умолчанию. 
Если и такая фраза не найдена, вернется пустая строка.
Однако можно передать еще один, третий, аргумент и его значение
будет возвращено, если ни одной фразы ни в запрашиваемом языке,
 ни в языке по-умолчанию не найдено. 
 
 ```javascript
 messages.get('TEXT', 'ru', 'Фраза не найдена');
 ```

Запрашивая фразу по ключу можно быть уверенным, что вернется строка!

Если же первый аргумент не передан, то будет возвращен весь объект для 
переданного языка или языка по умолчанию (если языкк не передан).
